覺唔覺中國用病毒制裁緊全世界

弱智唔帶口罩左膠鬼佬
幾日先沖一次涼嘅臭鬼佬
美國露宿者
死幾多貧窮戶 實驗緊全世界式脫貧

就算我崇洋都係咁話

左膠唔戴咩?

利申不嬲反中，但中国今次研發呢隻病毒真係勁到冇得我唔服